減完肥點先可以唔反彈

用左大概兩個月減肥
靠保持卡路里赤字同每日做半個鐘至九個字運動
保守估計成功減左5kg
但好似減得好快
聽人講會好易反彈返
有冇人可以分享點先會冇咁易反彈
咁難得瘦左 唔想又肥返

頭部以下截肢

好睇飲食習慣同有無keep住做運動
反彈得快個d通常都係食唔夠野，唔係食健康左

飲少D甜嘢

反彈係你減完食返「正常」咪肥囉
你食D咩變肥 就唔好再食

另外減肥要增肌 否則bmr下降
無論點減都會消肌肉 只有多或小
仙女餐消肌肉較多

如果有增肌嘅話，bmr升，但飲食變返正常，應該唔會彈好快。

跟手機啲training apps做 應該增到肌掛

keep住做運動
健康飲食囉

控制卡路里
1500kcal以下

錯 係健康飲食
tdee人人唔同

平時都唔係好飲甜野
唔鐘意飲可樂
冇珍珠奶茶癮
係餐廳叫野飲都係熱飲
仲唔會額外加糖

反彈原凶十居其九都係澱粉作怪

keep住有做運動，食嘢唔係太過份都唔會重返好多啫，通常兩三磅咁

keep住食自己tdee咪唔會反彈
反唔反彈永遠都係睇你食幾多同消耗幾多架姐

而家中醫理論已經發展到去「夏天經常處於冷氣地點都會影響減肥」，心諗冬天咪唔撚洗減肥

做下weight lifting，可以增加番身體既代謝率

食咗3個月雞胸+水蛋都未出聲話驚

從根本入手減咩無咁易反彈

減肥期拉長啲好啲 慢慢減
控制飲食好緊要
計啱卡路里攝取量再加啲muscle build up嘅運動

對 , 計啱卡路里

就好似炒股咁 , 最低果時買 , 最高果時賣就必勝

咁好笑？

無人想知你驚唔驚 無意見比就走 唔洗鬥慘

飲食少d碳水化合物

啲人唔節食唔運動但就會去睇中醫減肥

咁同食啲所謂嘅減肥藥，然後又唔做運動有咩分別痴撚線